[遍地開花]終極廢老邨葵涌邨都可以咁多人唱國歌

其實我地呢條邨係荃葵青最大
出名廢老多 新移民係勁撚多
但琴日一次圍藍絲再俾防暴驅散
令我地隱藏好耐既黃絲出哂黎
希望你地邨都做到
proud of my estate.

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Pound of my estate

葵涌邨we connect!

葵涌友

Proud for KCE

辛苦曬街坊 聽日見

P 牌手動推

I love u all 葵涌邨街坊

推啊屌

聽日10點葵涌邨友準時見

話比支那人聽邊個先係香港話事人

琴晚比人整一整
今晚就出曬來

1/10

想大大力錫你哋春袋

聽日繼續！ 叫到好攰

2/10

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

仲唔推？

3/10

4/10

因為琴晚既阿姐 葵涌邨友團結晒

小心班藍色生蕃 佢地無可能唔出聲/唔出手
手足每人帶定把長遮旁身

商場平台條橋
全部都係文宣
好波

可能係全香港第一座有堆人出嚟唱國歌嘅屋村

聽晚見

推

各位晚晚見

邊到黎

葵涌邨 葵涌個邊

推啊
葵涌邨好波

葵涌邨都有連儂牆

雅葵樓樓下

聽日唔玩激光唔玩火，一齊唱美國國歌感動美國國民！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

以後唔喺同人講住荃灣附近
講我住葵涌邨

好！下次黎

近大窩口

巴打下次見

好波！

今晚好多人都出左去 辛苦晒大家

今日塞完機場黎見咁多位一齊唱真開心

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

星期二大球場內外大唱國歌，唔係唔支持香港隊下話

推
要全香港啲深藍屋邨都唱

想俾黃潤達同梁錦威睇
你地辛苦好耐了

agree 其實唔難唱

恨本呢兩條友係冷氣偽軍師
要人冇人
有記者到先會出現

至少好過民建聯條肥仔既

好撚正

推到全世界都識唱

收工先見到.....
完左未?

完啦
啲狗狗準備上黎個陣就散
散得勁快
聽日仲有

同我一樣
人地問我住邊我都話荃灣
以後我都會答葵涌邨

全民逆權

全港最多藍絲廢老係邊
想去嗌下

推撚到上熱門

商場上面?

btw光輝圍起緊個扶手電梯真係on79，真正有需要嘅輪椅人士都用唔到

push

葵涌邨兩位前街工區議員好似扎根幾深

映葵 全完個邊

羅馬廣場?

起完我都行樓梯

係阿 但要再上去穿過竹林

唔係起咩？

聽日去美領先啦 唱國歌

希望元朗都有呢一日
晚晚嗌都無人理
元朗戰鬥力18區最低....

lift

推爆佢
自細喺度大 同隔籬鄰舍完全唔熟
對呢條邨都冇乜歸屬感
但經過尋晚同今晚 真係既感動又自豪
光復香港 時代革命
葵涌友好波

唔洗再講我來自荃灣

區區國歌

去完趕得切返黎！

新移民都喺嗰邊，多數撐中共

原來個個都係咁我重以為得我係咁

係
所以可以咁真係
有唔少大人係隔離唔識唱但都支持我地

有狗屋個頭

狗屋係葵馥

唔係阿 其實個地理位置好難講 可以話 葵芳同大窩口同間
兩個狗屋都唔近

我都係而家全部朋友都知我住葵涌邨

問佢地 我地屋邨有得咁 幾時到你地

up

一定有!我都無諗過我地呢到都有啦

national anthem

好波

大家每晚見

梁崗銘同另一條撚樣有選舉先蒲頭

每區都要識唱同多人唱！

借推

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

幾點??係咪個首'願榮光歸香港'?

好自豪呀

仲坐緊巴士返屋企黎唔到

聽晚仲有冇？

十點半
係

葵涌邨合唱團

同村有無咩活動？目前係得聽晚十點半？

新香港人
死中囯人
通通要死
資產充公

有 每晚十點 5期地下

佢banner個概念圖係電梯

同意

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

有消防住

10點未唱
10點半唱

Push

聽日附近想join既話
可以10點黎叫口號
然後10點半多人就唱
不過去左美領先

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

???

希望依家外面啲人安全
返到屋企之後可以唱到

612 721 811 831

［被捕學生資料］
黃杉讀LingU 已經知道叫咩名 學校做緊野
紅杉都係LingU 讀Psycho 住元朗橫洲
9弓7號18:45係東涌富東天橋被拘捕
應該帶咗去長沙灣警署

狗車冧巴 AM7035
捉佢狗膊頭冧巴 56680

帶無人識佢地！！
知唔知紅杉女仔叫咩名！！
知道麻煩通知LingU學生會！！！

紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！

推到每日十點唱

最好唱下面講完上平台上面唱，上面好撚多大陸新移民同癈老

*係下面唱完上平台上面

18區各自搞一次

留名

好喎 啱啱平台有人係樓上屌

係咪五期果邊

要贏入嚟！榮光香港！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈在此：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

係呀

好似10點都有人叫

每晚都有人叫

每晚都叫，如果再有蝗蟲打手足，我要晚晚掃班廢老場，無得再圍賭，要藍屍大媽係呢條邨無面見人！

辛苦哂各位手足